林奠同痿聰脆底 撐警文宣組全面進場

叫班藍絲廢老情何以堪

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

誤中呢個講法絕對唔能夠接受
多條片見到佢一共射左兩炮 當你第一炮鬼um眼
第二炮你點解釋？
咁你班黑警第日開槍殺左人都可以話誤射架啦

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦